我老細話班細路比人洗腦 外國勢力

頭先佢吹水個陣係咁講 我係地微笑

呢個時候邊個附和邊個升職 樓主仲唔上？